侵又修改行政命令禁止美國公司購買支那證券

from Sidney Powell tg

arkk rip

biden : 過多幾日就由我解除啦

侵侵

到而家都係對付緊外敵

仲有6日其實可以一獲過做晒好多番唔到轉頭既行政命令

唔係唔撐你
但拜托唸唸點樣對付拜登先喇

SO? 點簽都唔夠美共玩批逗動作快

Sidney Powell 靜咗好耐